蝻呀差根本淨係適合比人類圈養

放入動物園食狒狒屎